而家係瘋狂文攻和理非同大陸既時候！

P牌請插
唔好講核彈都唔割啦不嬲都係架啦
而家係趁係中共未開動輿論機器之前瘋狂同香港人同大陸人文宣攻既時候

如果唔係等到中央台洗哂班終国人既腦就可以用「民意」黎為所欲為架啦

片最好（censor難啲） 十五至三十秒 瘋狂投射入去大陸度

光復香港！！！

自推十連

九

八

七

六

五

推番個中聯辦用黑社會 721 811